是wag。。。

RAP

係咪你做的

佢可能是跳舞群組。。。

煎了牛扒等Swag回家

買了八月堂牛角包等swag叔回家

我掉左一隻蛋落地等佢

還我是wag

請把你的嘴巴閉上

我把手伸進你的口袋
原來你也有 痛苦需要隱瞞
無論什麼躲在笑容背後 我陪你承擔

呢個係等待佢回家嘅post

抵啦迷屁孩

唔好笑

隔籬緊

印象中好似有"我冇錯"3隻字..

應該無事的